何Wayne 又估中 西班牙要射十二碼

點解用又估中？

另外兩場都同佢講嘅相反